我放棄了賭波，你問我答

對賭波研究到極致後
結果選擇了：
「放棄」

你問我答

輸咗幾多?

贏左幾多？

研究完
再放棄
輸咗幾多位數 即係？

無輸 覺得太容易得到既野好無聊

琴日贏左1m

此post已完
好似10個賭仔 9個都話呢注最後一注

垃圾post 拉

乜9點解睇唔明你講乜

你係咪爛賓周？

認錯

派？

得sir咁多tick 玩咩

咁你同唔同意飲完asahi思路會清晰d

同意 但係要mode in japan個隻

串？

多過平時
比條堅料你。 要？

甘岡2.5b

琴日贏左200m 不過無圖

今日放棄左 明天賭番？

係咁咦比2條你睇
唔信就算